球壇黑洞一撚定係譚伯同叻哥

俾面你先叫你一聲校長咋
呢啲廢老viutv真係咪撚再俾佢開咪
學似獎門人乖乖地坐係度咪算
十足馬會啲廢老咁